〔突發！〕頭先忍唔住裝我家姐沖涼。。

茶呀。。

我今日同細妹係廁所扑.............................傻瓜

我想打柒樓。。主

好撚好笑呀屌你老味

驚已報

呢啲淨識回帶嘅會員，block柒佢算，88

我忍唔住屌樓主老母。。

第一次睇非潮爆版